「請幫推」舉行民間放映會，播返黑警啲罪證，唔好比場運動降溫。

我地區議會大勝，不如由每區議員係樓下搞返個社運重溫實錄！
我嘅意思並唔係要求大家要將啲野比晒新當選區議員搞，而係區議員在場主持大局，主要搞手比返義工做，希望減輕返議員工作量。
其實樓豬我都想自己拎住ipad行出去係啲天橋播片比人睇，但係好驚有人搞事而自己又無人幫
但係如果區議員主動舉辦放映會，我相信好多人會好似我主動拎埋屋企ipad去幫手做義工！
知道大家懶搵片，呢到有晒整合！
有個癲佬整合左612-115嘅黑警行兇證據呀！！

大家搞個陣記得講返，香港警察係612 已經出動晒橡膠子彈、布袋彈、海綿彈，香港人受晒呢啲武器傷害左兩個幾月先開始有磚雨同火魔，所以我地嘅升級係絕對合理。

Pish

唔好降溫
知好多人被拉 或者受傷
依家勇武唔到 不如搞返放映會啦

唔好淨比正皮 幫手推下

我都認為係要搞放映會, 我唔知果班所謂既垃圾高官同班藍屍真係淨係睇TVB定扮傻, 但比多D人睇到警暴始終係最有效既文宣

推

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

push，民間放映會真係好重要，有利於街坊圍爐，老人家了解件事，同埋用事實真相connect下唔同光譜嘅人。係好重要嘅文宣手段。

無錯 唔洗晒口水
直接去片，還原事實真相

呢排我地真係感覺元氣大傷元氣
而且早排真係戰爭狀態，好多人都就算無被捕無受傷，精神損耗都好大
搞返啲和理非啲嘅活動可以比大家喘息一下，但又不致於令運動降溫。仲可以團結返大家！

係啊我都覺
之前見到有兩個女學生放學係天橋拎住ipad乜都唔講淨企係到播警暴，之後有好多阿叔師奶圍觀。大家唔洗同佢地拗 比佢地自己睇、自己感受

問題係, 有冇得搵區議員幫手, 每區都一齊夾個時間去播
每星期播一日都好
你睇TVB果D幫藍屍洗腦洗得幾成功

推
民間放映會
民間成市論壇
效果好過農儂牆好見

開左個新post 舊post無咁易推
推新post thx
宜布民間放映會正式回歸！！

好易架咋
Wtsapp聯絡佢地 好多都好有心
起碼我個區個係
Btw 幫手推新post

我都覺！
巴打覺得有用幫我手推下新post

宜布民間放映會正式回歸！！

Tui

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

Push

Push 文宣放映好有用

push